留意到反獌睇獌聯球賽人數多過真獌迷

如果唔係點解出局都無人討論呀

我無睇, 一起身開個APP一睇, 就笑到